凍凍地想有條女攬下

憎人有女

it is 3 am

同頭女做完出曬汗唔攬了

到!!!

屌你

同感

現實就你個名

一雙手

屌佢，好想除撚咗佢個bra

ig？

G

.